S835 AN機邊部好

支那機唔考慮

HTC U11
SONY XZP
GALAXY S8
ASUS ZENFONE 4 PRO
NOKIA 8

大家點揀?

iPhone 8 plus

SONY XZP
GALAXY S8
NOKIA 8
三部睇樣揀

U11/S8
XZP太重

u11

點解無碌爆份？

8000蚊，買iphone8

岸鳩，碌爆買機有筆送，iphone有無呀？！無就性價比都輸死你啦

op5

iphone 8啦

長用一定係 S8/Note8
使用兩年後，依然能保持出廠95%的容量。

U11

samsung機最出名就係touchwiz 愈用愈慢
仲講長用?

btw樓豬明明話唔要中國機點解仲會揀htc

唔係台灣

講SAMSUNG班友假膠定點?
人地話唔用大陸機你叫人用部一樣咁易爆既

唔通越用越快？

你係睇唔到上面張圖定係扮睇唔到
人哋ceo都話係中國人公司

中國人公司 唔等於 支那公司
台灣係台灣 支那係支那

內置觸寶是死罪

HTC請不要內建中國大陸的觸寶輸入法- HTC論壇

仲衰過華碩